想問下最耐試過等/單戀條囡幾耐？

純粹想知道連登有幾多情聖

呢到好多a0毒撚大情聖

五年半，小一至小六下學期

三秒所有囡同我對望完即刻變雙戀

五年

五年零一分鐘

十一年

目前兩年了
唔知仲可以維持幾耐

六年

出現了

點解要咁樣浪費自己時間

20年了 小學同學

唔撚信

732日

九年，唔夠十一年嗰位巴打勁

不過，提醒大家唔好浪費時間同心力，我自己宜家都只係二字出頭，仲有大把青春，大把機會發展事業同自我增值。
男仔十幾歳除非靚仔、有錢、口才好，要溝女其實唔易，雙方bargaining power差太遠，單戀個女仔係唔會俾反應你，因為佢年輕時仲可以慢慢等。

兩性差異導致女性要慢慢挑選對象，男性就要大海撈針。作為男性，應該拓展社交圈子，慢慢試探出對你有興趣既女性，再進一步發展。對你無興趣既女性，可以直接飛過。

淨係知緣可以狙擊條女好撚耐

四年
但依個月終於move on咗 可以用返朋友嘅身分同佢相處

已修成正果，結左婚

恭喜巴打

試過鍾意條友五年左右
事後覺得好on9

3年0一個禮拜

三年

諗番起真係on9